有冇巴打放apple watch?

想要隻

幾錢收 9成新

早講
送左俾fd

3有特價
最平1088

what

淨買

2k

賣哂啦

想收隻series 2 灰色

有隻全黑 冇gps款
帶過幾次就放返入盒

幾多錢 有意

你留tg

42mm Nike watch 2有冇興趣？

TG me

38mm Nike AW2 黑帶 想放

全新1代不鏽鋼白色38mm
$2500小議

S0 38mm 銀色sport 100%新 $1300

3 ?

戴咗幾日俾咗個仔用

想平平地收隻嚟戴
電話長期放袋 成日聽唔到電話

S0 鋼錶帶

有無人想放玫瑰金s2

1000有冇可能收到

有意收隻黎帶下

我都想收兩隻
冇花9成以上新就得

Telegram:

收隻42cm 平平哋收隻 1xxx 如果係S 2另計

比人騎劫埋

$1000 收隻s0

Ching 放左未？

爸爸

我都收

9 成新以上

我都想放隻42mm 灰sport 帶 series 1
用左5個月左右 都仲好新淨
有意tg

收一隻42MM S1/S2
TG 帶價

在下打算放 Apple Watch S1 銀色白帶 9成5新
買咗幾個月 原裝保養有排先過
有意搵我

42mm

未呀

幾錢？tg me

有冇人放s2 42mm鋼

放 未開全新 nike版 綠色 apple watch 2
2k
抽獎抽到 想放

有興趣留ig

42 定 38?

有隻s2 38 space grey想放
買咗Apple Care+

$1800左右 有冇興趣？

在下打算放 Apple Watch S1 太空灰黑帶 9成9新
買咗幾個月 原裝保養有排先過
有意搵我

Apple Watch S1 89成新

800$ 包磁力叉電座（$2xx)

有無手足放s1 要收一隻

有意

有無巴絲打放s1 銀色or黑色